不如出年出部iPhone skr撚下班支那人

我又想問下點解唔出iphone 9